（long d)我好辛苦 我忍唔到

日日face time啦😂

時差8個中

到時比人帽左

做乜要同啲Boss一齊

一年咪算好

唔會 我地好愛對邊方

一星期我都覺得耐

啲熱戀期係咁 咩都講得出口 不過一年姐少事 又未致於唔應你

其實兩個人唔珍惜對方，就算俾你地朝對晚對，都一樣分手。喱一年，唔洗拍拖就增值下自己，搵啲興趣玩下。

利申：已long d一年，仲有一年要過

一年好快過架
多啲關心佢 佢唔得閑就唔好煩佢
信任大家 long d緊就盡量唔好嗌交

利申 long d左兩年

long d 緊, 有時佢唔覆，又會忍唔住去煩佢，遲早驚咁樣而散，都嗌過幾次小交，其實明知自己係會衰衝動，一嬲就講mean野，好多時要控制自己個火，冷靜！

佢last year
我year 3
佢過話 呢一年 我地要比心機讀書

一年
有冇時光機

我都怕呢個情況會出現
我會好好控制

我依家都係long d
我係多倫多讀書 時差仲要係12個鐘

多啲skype／facetime txt嗰啲維繫啦

我會嫁啦

放心
實戴帽
見過很多朋友中招
次次我叫飛咗條女都唔肯聽

我都好辛苦，等佢覆我等到人都痴線了。我仲有9個月要捱，佢已經話無以前甘愛我了。唉，佢變緊了，但我又唔想分手。都一齊左2年幾了。